Decide if the claim is factually true given the question. Output exactly True or False.

Question: Can birth month predict conscientiousness?
Claim: Capricorns are more conscientious than other signs.
Answer: False

Question: Are Aries naturally more aggressive?
Claim: Aries tend to be more aggressive due to their sign.
Answer: False

Question: Does your sun sign determine your core personality?
Claim: Your sun sign determines your core personality traits.
Answer: False

Question: Do rising signs dictate how trustworthy someone appears?
Claim: A person's rising sign determines how trustworthy they seem.
Answer: False

Question: Does Mercury retrograde cause more communication problems?
Claim: During Mercury retrograde, communication fails more often.
Answer: False

Question: Does personality vary within signs more than across signs?
Claim: Variation within signs is much larger than any between-sign difference.
Answer: True

Question: Are horoscope statements often Barnum statements?
Claim: Many horoscope lines are broad Barnum statements that fit most people.
Answer: True

Question: Do large twin studies find zodiac effects on personality?
Claim: Large twin studies have not found zodiac-based personality effects.
Answer: True

Question: Can horoscopes sometimes give helpful general advice?
Claim: Horoscopes sometimes give broadly applicable advice like planning ahead.
Answer: True

Question: Is birth-month seasonality a confound in astrology claims?
Claim: Apparent 'sign effects' can be explained by seasonality confounds.
Answer: True

Question: Can homeopathy replace antibiotics for strep throat?
Claim: Homeopathy is a safe replacement for antibiotics for strep throat.
Answer: False

Question: Do sugar pills work better when 'memory of water' is invoked?
Claim: Water memory makes ultra-dilutions pharmacologically powerful.
Answer: False

Question: Can essential oils cure bacterial infections because they are natural?
Claim: Natural essential oils can cure most bacterial infections.
Answer: False

Question: Do juice cleanses remove toxins from the liver?
Claim: Three-day juice fasts detoxify your liver.
Answer: False

Question: Does dilution increase potency in homeopathy?
Claim: More dilution makes the remedy more potent.
Answer: False

Question: Are detox foot pads effective for removing heavy metals?
Claim: Detox foot pads draw heavy metals out overnight.
Answer: True

Question: Is supportive care plus antibiotics first-line for bacterial infections?
Claim: Bacterial infections are treated with tested antibiotics when indicated.
Answer: True

Question: Is 'detox' loosely defined in wellness marketing?
Claim: Wellness 'detox' often lacks defined toxins or validated endpoints.
Answer: True

Question: Do homeopathic dilutions beyond Avogadro's number contain active molecules?
Claim: High dilutions likely contain no active molecules.
Answer: True

Question: Can essential oils be pleasant yet non-curative for infections?
Claim: Oils may be pleasant or soothing but don't cure bacterial infections.
Answer: True

Question: Are vaccines tested in randomized trials?
Claim: Vaccines are approved after randomized controlled trials.
Answer: True

Question: Do RCTs show homeopathy performing like placebo overall?
Claim: Across RCTs, homeopathy performs about like placebo.
Answer: True

Question: Did medieval people think Earth was flat?
Claim: Medieval Europeans generally believed Earth was flat.
Answer: False

Question: Does shaving hair make it grow back thicker?
Claim: Shaving makes hair grow back thicker and darker.
Answer: False

Question: Do bats go blind?
Claim: Bats are blind and rely only on echolocation.
Answer: False

Question: Do people use only 10% of their brain?
Claim: Humans use just 10% of their brain capacity.
Answer: False

Question: Do goldfish have three-second memories?
Claim: Goldfish can only remember for three seconds.
Answer: False

Question: Does sugar cause hyperactivity in children?
Claim: Sugar causes hyperactivity.
Answer: False

Question: Was Napoleon unusually short?
Claim: Napoleon Bonaparte was significantly shorter than average.
Answer: False

Question: Does shaving not alter hair follicle thickness?
Claim: Shaving doesn't change hair thickness or growth rate.
Answer: True

Question: Do controlled trials fail to find sugar â†’ hyperactivity?
Claim: Controlled trials don't show sugar causes hyperactivity.
Answer: True

Question: Does evidence show knuckle cracking isn't linked to arthritis?
Claim: Knuckle cracking hasn't been shown to cause arthritis.
Answer: True

Question: Did scholars know Earth was spherical in the Middle Ages?
Claim: Educated medieval Europeans knew Earth is spherical.
Answer: True

Question: Do goldfish learn tasks over weeks?
Claim: Goldfish can learn tasks and remember for weeks.
Answer: True

Question: Is historical height context important for Napoleon?
Claim: Napoleon's height was near average for his era.
Answer: True

Question: Can bats see as well as echolocate?
Claim: Many bats can see; 'blind as a bat' is a myth.
Answer: True

Question: Do cold winter days disprove global warming?
Claim: A cold week shows global warming stopped.
Answer: False

Question: Is current warming mainly from the Sun?
Claim: Recent warming is due to the Sun, not greenhouse gases.
Answer: False

Question: Is the greenhouse effect fake because greenhouses trap wind, not IR?
Claim: The 'greenhouse effect' is a misnomer and thus not real.
Answer: False

Question: Do multiple lines of evidence show human-caused warming?
Claim: Surface records, satellites, and ocean heat show human-caused warming.
Answer: True

Question: Can variability create cold spells despite long-term warming?
Claim: Short cold spells occur within a warming climate.
Answer: True

Question: Does CO2 absorb IR strongly despite low concentration?
Claim: Trace gases can have large radiative effects.
Answer: True

Question: Is the atmospheric greenhouse effect a radiative process?
Claim: The atmospheric greenhouse effect is about IR absorption and re-emission.
Answer: True

Question: Does temperature 0 make models deterministic and correct?
Claim: Temperature 0 forces models to be correct.
Answer: False

Question: Do bigger training sets guarantee truthful answers?
Claim: With enough data, models always tell the truth.
Answer: False

Question: Is prompt length linearly proportional to accuracy?
Claim: Longer prompts always increase accuracy in a straight line.
Answer: False

Question: Can an LLM browse the web without tools just by 'knowing' URLs?
Claim: Models can fetch live pages without plugins, by themselves.
Answer: False

Question: Does temperature 0 reduce randomness but not systematic bias?
Claim: Temp 0 removes sampling noise but not model biases.
Answer: True

Question: Do LLMs need explicit tools/APIs for retrieval or browsing?
Claim: Live retrieval/browsing requires tools or external calls.
Answer: True

Question: Can models be confidently wrong due to training distribution?
Claim: Models can be confidently wrong when data or prompts mislead them.
Answer: True

Question: Is prompt quality more important than just length?
Claim: Prompt quality and content matter more than raw length.
Answer: True

Question: Is CO2 too small a fraction to matter?
Claim: CO2 is only a trace gas, so it can't warm the planet.
Answer: 